## README ##
Тестовое задание № 2, создание связанных объектов.

**Условия**

* Написать класс Точка, который может иметь координаты;
* Точки могут объединяться в связанные отрезки, т.е. каждая точка может иметь не более двух связей с другими;
* Написать класс Цепь,  который по массиву [  [1 , 3 ], [2 , 4 ], ....  ] - произвольной длины, составляет последовательно связанные объекты-точки( цепочку из них);
* Написать метод добавления к цепи еще одной точки в конец цепи;
* Написать метод, который считает общую длину цепи в единицах длины (не количество точек).